一人一個大叔先做嘅嘢

我先
食五仁月餅

朝早飲青島

茶記睇報紙/馬經

成班呀叔一齊坐公園 捉棋

用特登留長塊指甲嘅手指尾撩牙

油麻地行街眼金金目及北姑

Beijing Bikini

(Credit to GILLES SABRIE)

屙尿唔洗手

用口水濕手指睇報紙